當務之急 爭取民意

落區宣傳又好，媒體戰又好，小心中間派流失十一月選舉陰溝翻船呀

pish

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk